又話情愛妄想症好罕見，根本成個娛樂台會然都有

成日話呢個嗰個係佢老婆/老公
根本全部都係幻愛

佢地係真㗎😂

是
成日ff我條女係佢老婆

我係假嘅 先可以陪你一世呀

一陣幫你打去屯門醫院精神科

真
假又點
假既先係永恆
你地個個最後都會離開我

柾國oppa係同我一齊緊

我唔介意

連登=白卡佬聚居地

包括樓主

是
得我揸黑卡

成個台我肯定你最嚴重

病向淺中醫

明明jisoo同我講得我一個上

借個位

我有老公wooo

你係楊冪?

On9?

❤️

冪冪？

？

裂口女？